如果曼城今年咁都入唔到決賽真係死左佢

阿積士荷甲野

出硬線？

入到又點?

又咪比利記國內國外雙炒

我已經唔記得次回合要對邊隊

利玩晒

笑4

？

推一推

死左佢啦

記得未

唔怪之得唔記得對邊隊 原來已經暫停歐聯工作

肯死未

FA CUP?

曼城會幾時死？